3789 佳御控股 仲係咪好時機入？

Miss咗3日

唔好入啦，我好早0.415個陣入，尋日0.445就放左，邊估到今日仲會升，呢隻股長期處於低位，入左個心會好驚所以我一見升拿拿臨放左